有啲人真係好無公德心

屋企附近有人日日朝早都攞麵包喂雀

聚晒啲雀過黎 大大話話有三四十隻

痾晒啲雀屎落地下 有次仲痾落我書包上面

三十隻雀行動又一致 一隻飛就全部一齊飛 嚇死班細路

你地區又有無啲咁嘅人？ 點對付佢地好？

仲有好多大嬸坐巴士會將隻臭腳放到對面位

當港柒係流

喺連登唔好開有關公德心嘅post,呢度好多人都無能力理解